勇武搖籃，魚蛋革命精華重溫

經典再現

當時對啲狗實在太仁慈

睇返中大保衛戰算啦， 嗰場先振奮到人心， 唔明點解贏咗班狗都冇人推

復刻版

對敵人仁慈=？

果陣唔興火魔
已經算係好勁

有冇精華重溫

有幾下班記者幫班黑警

果陣民智未開

到2019沙田果次都係咁

違反記者中立

Tvb

CCTVB

果次係得cctvb幫

義士比狗打又唔見班妓者上前幫手擋

其實係有

記者一向唔中立

有啲野唔洗咁高調

靜靜雞贏

魚革真係曙光嚟

睇post你哋登記咗做選民未啊屌你
5月2日截止啦